［如果我一無所有］呢排成日係YouTube 賣廣告個男人好撚煩

有冇人知佢係撚嘢嚟？又話教人開咩銷售平台，又話自己搵好多，好煩

咪姐係呃錢

好撚煩 成日都要睇到佢

憎到呢條友仆街 垃圾人生導師之類

佢唔係話教人sell野咋咩？

就係收錢教人sell野